====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une loi du 2 août 1960 a institué , de plus , une redevance au mètre carré (1) construit , à la charge des entreprises ayant obtenu cette autorisation , ainsi qu ' une prime équivalente pour les démolitions de locaux .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['du 2 août 1960']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['du 2 août 1960']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['du 2 août 1960']
Total feature counts: 6

